（求劇透）屍殺半島

無睇最後廿分鐘，有無人可以話返比我知個結局係點

最後20分鐘講BBQ 好正, 完...

即係點徐隊架車隊埋去大女之後無睇

上網咪有高清